(打機聲音導航)試玩台版封印者:CLOSERS

韓國遊戲廠商 Naddic 主要是集合了知名線上遊戲《艾爾之光》前開發者來組成的團隊，而《Closers》是款描述擁有異能力的 Closer 與異界生命體戰鬥的動作線上遊戲，以動漫畫風的人物設定與劇情，結合高速動作而受到矚目。

《Closers》故事背景描述過去各處開始出現神祕的次元門，使異界生命體侵襲全世界，在覺醒成為異能力者的人類努力下，終於暫時擊退這些異界生命體，而這些異能力者被稱為「Closer」、他們隨後加入 UNION 組織、希望阻止未來再度發生次元戰爭，直到 2020 年的首爾...次元門又開始震動...而來自異次元的怪物似乎又蠢蠢欲動。(轉貼By巴哈)

不時轉game 歡迎吹水